邊款尿袋一插線就開始充電，唔駛先按制架？

邊款尿袋一插線就開始充電，唔駛先按制架？

有邊款唔係，想知

全自動供電流動充電器

我想係長插條線喺尿袋 然後一插iPhone就識自動叉

冇掣個d

ok個隻

Verbatim

日本做？

XPower

支那仔，屌你老母臭化西

全部款都係？

假膠？

有邊款唔係呀

我用iPhone，D尿袋都要按制先charge到。

咁係iphone問題

係喎。

samsung

Sony

要返去check下 我9買既
點解會負評

Aukey
死人尿袋唔按制就唔俾你charge

你用iPhone？

我用20000mAH個款要㩒架啵

Maxpower 有幾隻唔駛

Samsung

聽講係保護機制要按制
驚爆炸

充你老母電

iPhone都得？邊款呀？

搵唔番 好似已經停左產

你係咪用幾合1叉電線？即係有micro usb 可轉做type c / lighting個種線？
因為個micro usb轉lighting頭入面做咗短路，令尿袋唔知插住部電話
一條過usb-lighting線係識自動比電

好好奇d人負評既原因
因為佢寫殘量表示就覺得係大陸出？

佢係大陸assemble囉
純粹想share俾樓主

呢款則邊都有個制，我擔心。。
你有試過charge iPhone嗎？

我用iPhone原裝線架。

你用邊款尿袋OK？

thanks！
係邊度買？係咪iPhone都OK？

我一/兩年前係新都城三期冒險樂園隔離d電話鋪買
好似$17x
我都係用iphone

xpower xp-pb10s

呢個牌子 電量唔足秤 買過兩個唔同型號都係

xpower xp-pb10s xp-pb5s 兩隻都識
總之條線要一條過無轉插就識自動比電

但我覺得已經幾夠用，100%夠我差3-4次
我仲跌咗佢6-7次都無事，以為幾好添

我唔熟依d野，我見佢成個日本樣就買咗
原來負皮既原因係咁，受教了
咁樓主自己睇路喇

係呢隻嗎？

想問埋你用iPhone幾？
Thank you！！

Thank you！
呢個牌子好似少見D，聽日去SSP睇下，應該Xpower易搵D，但未必有果款了。

你用iPhone幾架？

6

警嫂

用緊呢兩隻 叉iPhone 一插cable 已經自動叉

sony 三舊幾水嗰舊10000mah磚

無iphone唔知

你呢兩款則邊有無制架？

有